《撐》- 港台音樂圈大串聯正式出爐

#撐 #你們從不孤單 #加油打氣版
撐 —— 台港音樂圈大串聯

People Mountain People Sea人山人海

🎤台、港音樂圈大串聯！我們一起《#撐》香港！🇹🇼✊🇭🇰

自由的台灣，撐香港的自由！

力挺香港「反送中」訴求、聲援7月1日大遊行，台灣、香港音樂圈大串聯，不到兩周的時間，集結了眾人力量、台港共同創作歌曲《撐》，要獻給熱愛民主、追求自由的香港朋友：「#你們從不孤單！」。

除了這支【MV版】，我們還會發布音樂人【#加油打氣版】！敬請期待！

-
《撐》
詞：武雄、林夕
曲：吳永吉
製作人：柯智豪
編曲：董事長樂團

風吹不停 雨還在下
你留下的訊息 我看見啦
路很遙遠 腳不能停下
天黑了的夜晚 就點燃燭光
雨越下越急越狂 淋濕了去向
讓我們撐起傘 不放棄 不退讓

不怕黑夜有多長 永遠無法阻擋
攜手翻越傲慢的高牆
不怕黑夜多冰涼 要更勇敢
撐起希望一直到天亮

路還很漫長 心要更堅強
天黑了的夜晚 我在你身旁
雨越下越急越狂 淋不濕夢想
讓我們撐起傘 不放棄 不退讓

（粵）
走上不獻媚的路 腳步注定緩慢
不信得我一個人企硬
普世真理無界限 不必孤單
越弱越燦爛 越難越撐

不管黑夜有多長（粵）拋棄小我無界限
永遠無法阻擋（粵）價值拒絕糜爛
攜手翻越傲慢的高牆（粵）企硬

（粵）
不信竟有牆不爛
多麼小的雞蛋
平凡而偉大 越難越撐
憑頑強信念 越難越撐

-
參與音樂人：
何韻詩 HOCC
黃耀明 黃耀明 Anthony Wong
大支 Dwagie大支
巴奈 巴奈 給孩子們，非核家園
吉那罐子 吉那罐子 楊淑喻
拍謝少年 拍謝少年 Sorry Youth
林理惠 冰島三郎
音速死馬 Sonic Deadhorse
張雅淳 張雅淳 - 雅淳桑的島歌日誌
勞動服務 勞動服務 Community Service
舒米恩 Suming 舒米恩
黃子軒 黃子軒與山平快 ZiXuan & Slow Train
楊秀卿 楊秀卿說唱藝術團
滅火器樂團 滅火器 Fire EX.
董事長樂團 董事長樂團
儲見智 微笑唸歌團
謝銘祐 府城流浪漢 － 謝銘祐

鼓/林俊民
貝斯/林大鈞
吉他/郭人豪
和聲/于培武
管弦編曲/柯智豪
管樂擔當/柯智豪
弦樂擔當/永樂廳弦樂團 蔡志驤
弦樂/張岳行、張峰行
錄音師/許智敏、葉斯偉、游朝揚
聲音後製/柯智豪、許智敏
MV導演/阿元（乒乓影像有限公司）
MV攝影/阿元、貓塔眉、子龍
美術設計/Boyea Lai
設計統籌/Sam Yang
封面攝影/陳朗熹（報導者）
執行製作/鄭琬儒、貓塔眉
錄音室/佳聲錄音室、這虎音樂工作室
特別感謝/Formosa Lee、Mignon Yeh、Cherry Liou、Norman、何政毅、JIMMY LAM 林健恆、音樂人小編們

夕爺又出嚟填詞喇

支持

推

台灣人都支持我地架,加油。

推爆佢

個 youtube video 得 25 個like

唔好意思借個靚位

推唔郁
似

價值拒絕靡爛

台灣channel有3000幾了

滅火器樂團 滅火器 Fire EX.
當年首 島嶼天光 正撚到

正

gogogo

無人理